# Node JS Template Project

Один абзац описания проекта находится здесь.

## Getting Started

Эти инструкции предоставят вам копию проекта, которая будет запущена на вашем локальном компьютере для целей разработки и тестирования. Смотри [Развертывание](#deployment) о том, как развернуть это в реальной системе

### Prerequisites

> Для исправления ошибки связанной с переносом строки формата CRLF, вместо LF, необходимо выполнить команду в консоли:
>```shell script
> git config --global core.autocrlf input
>```
> О том, что делает эта команда и почему так происходит можно почитать [здесь](https://git-scm.com/book/ru/v1/%D0%9D%D0%B0%D1%81%D1%82%D1%80%D0%BE%D0%B9%D0%BA%D0%B0-Git-%D0%9A%D0%BE%D0%BD%D1%84%D0%B8%D0%B3%D1%83%D1%80%D0%B8%D1%80%D0%BE%D0%B2%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D0%B5-Git).

### Installing

Пошаговая серия примеров, в которых рассказывается, как запустить среду разработки

## Running the tests

Объясните, как запустить автоматизированные тесты для этой системы

## Deployment

Добавьте дополнительные заметки о том, как развернуть это в реальной системе

## Versioning

В проекте используется [SemVer](https://semver.org/lang/ru/) для управления версиями. Доступные версии смотри в [тегах репозитория]()

## License

Этот проект лицензирован по лицензии MIT - подробности смотри в файле [LICENSE.md](LICENSE.md)
